#Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами разницу между функциями `setTimeout()` и `setInterval()`.
2. Что произойдет, если в функцию `setTimeout()` передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
3. Почему важно не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

ОТВЕТ

1. Разница в том, что setTimeout() выполняет определённую функцию ОДИН раз через определённое к-ство милисекунд, а setInterval() определённую функцию, повторяя её какое мы укажем к-ство раз с каким захотим интервалом в милисекундах.
2. Сразу при входе на страницу функция выполнится, без задержки, потому, что вы указали 0 милисекунд.
3. Чтобы setInterval() не выполнял функцию бесконечное количество раз.